又話侮辱習包子？

無人做野？
最簡單print佢張大頭出黎先